港股形勢好惡劣，自己睇路。

港股形勢好惡劣，

一浪低過一浪

自己睇路。

準備發達

熊軍？

中午後爆上 up up up

點解會咁嫁

把所有錢買跌.jpg

等美國財長去完中國人就爆升

2020 香港全死.....
大陸已經支爆中.....
樓市死得好甘...

大家都賭緊呢場談判